frd zone左你 仲比你約到單獨食飯咩意思

如題
佢係一個少同女單獨出街嘅仔 無興趣就唔會單獨約
如果frd zone左我 而且關係少尷尬
我約佢 佢肯陪我試新餐廳係咩意思

真係當你係fd

冇興趣唔會單獨約唔代表俾人單獨約會拒絕

點friend zone法？當面reject左你？

兵

一定係俾機會你。

但明知我仲未放低佢架喎

以前有段時間會拒絕我

咁又無 就係話我溝唔到佢架啦

多謝你呃我

覺得你無再鍾意佢囉

咁都無

可能佢覺得仲做到朋友？單獨食飯對朋友黎講好閒姐

想屌西了

唔使諗咁多
一開始冇興趣就係冇興趣
唔會突然對你有興趣

我都面對緊同一樣嘢

但佢宜家成日都覺得我仲係對佢有意思 雖然係真嘅

i mean無當面

做到嘅 但佢又想我對佢唔好再有意思咁幾難架喎

give u a hug

我都試過約一個應該對我有意思嘅女食飯
發覺真係冇feel，之後佢再約我都冇再理

約左幾多次先發覺無feel

認真 悶悶哋想搵SP

1
幾年前已經曖昧過

自己慢慢疏遠佢算啦，宜家咁樣仲慘，仲有機會做人水泡

我哋就係有曖昧過 然後有段時間佢知我哋唔啱feel 就拒絕我約會 之後我再約佢又肯 即係想點

備胎
或者可能真係當frd
其實睇人，我自己就唔會單獨約一個唔中意嘅女仔

佢都係咁 無興趣唔會約岀街 咁可能完全放左我落朋友方面掛

不如倒返轉咁諗返你自己，假設佢係唔鍾意你，你會唔會想斬欖先？抑或來苦苦糾纏繼續出街食飯做住「朋友」先。

當你兄弟，好朋友/水泡
利申，俾女拒絕完之後好似你咁繼續單獨見面，仲要係連重要節日都約到佢，但係唔覺得會變咗有機

唔好諗太多 佢得閒無嘢做咋
過來人

想嚟返場友誼賽

後備waiting list

兵
及早抽身

利申 試過

我一早知佢唔鍾意我架 但我控制唔到想見佢姐

理性啲

可能係嘅 只係無女嗰陣有條女主動搵你岀去 why not

又真 星期六日唔想係屋企姐佢

樓主靚咪有機，太靚咪因為對方自卑而冇機囉

鍾意對方但係人地當你nothing more than friend其實幾難受

都唔知係佢眼中 我屬於靚定樣衰嗰邊

甚至我覺得佢唔當我係frd

想你做兵

升下水温，再拖攬咀
唔得就放棄啦

可能覺得啱呢
我都拒絕過一個女仔一次，之後都有約番
在一次行海邊感覺到了，就一齊了

但你拒絕個女仔嗰陣係有無好感 個女仔做左乜你先突然有feel

有好感但唔係我心目中想愛的類型
可能一開始感覺佢鐘意我，一切好似有目的咁
到拒絕過佢之後，冇左個目的反而自在一啲
相處好舒服

佢都唔止拒絕我一兩次架啦 基本上每次講嘢都會強調
不過都真嘅 不嬲我哋約食飯都係好似打打鬧鬧 無乜愛情嘅火花

我哋反而愈相處愈唔舒服 上次我哋岀街仲嗌交添